2001年出世嘅雙非BB今年已經18歲啦！ 未來10年有17萬「雙非」嬰兒夠18歲可以投票啦！

建制派票源陸續有嚟

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

咪撚分化啦 啲雙非有讀書
呢次運動好多你地眼中既小蝗讀完香港教育之後黃左而走上前線

咪on9

天水圍大把新移民但全勝

收皮啦分化撚，你同班牛屎佬傳統權益概念有咩唔同。香港人係一個精神，唔係種族

新移民唔係全部弱智

雙非 we connect

小蝗蟲掛住抖陰 得鬼閑理投票咩

雙非係講緊唔係住香港個d wor

收皮 我識個個新移民仲黃過我

雙非唔代表冇良知

況且大鳩把藍絲廢佬土生土長，仲有三萬幾位等清算既黑警。路仲未行到一半係度搞分化搞，居心何在

雙非個仔一定投建制?

雙非不是原罪
係睇你有無擁護香港真正既核心價值
天琦就係好例子

唔好傻
知唔知深水埗民協贏都好多早一代新移民票
反而新新移民同本土藍屍就投民建聯

天琦唔係雙非

雙非住深圳嫁，跨境返校

新移民係香港住就話會改變啫

唔理係咪雙飛 有木土意識就係香港人

住40-50年仲係奶共求榮 呢啲你當唔當佢係香港人？

收聲啦
利申我老豆老母都係大陸落黎
宜家日日當住佢地面屌港共屌狗屌曱大大

拉
好多新移民係手足來

唔該自己睇下屯門天水圍新移民區
勿分化

父親是香港人，母親來自武漢市

1991年6月2日，梁天琦在湖北省武漢市江岸區的咸安坊15號出生。隔年底，經過申請，梁天琦跟隨母親，從武漢市移民至香港定居。

梁天琦只係單非，同雙非差天共地

只要係非建制 就係自己人！

雙非唔同單程証呀
雙非係微博哭緊喪嗰班

認同要connect
將佢哋變自己友
但係咪可以connect到？

佢地肯讀書個班，錯到是非黑白
黃水圍就係好例子

蝗->黃
引用梁天琦一句
「不論你是什麼背景，也不論你是什麼時候來到香港。只要你願意捍衛香港的核心價值、尊重香港的文化、願意融入，而且願意維護香港行之有效的典章制度，你就是香港人。」